175高妹定155矮妹？190高佬定160 矮仔？

比你地點揀男/女朋友？

150高佬

175矮妹

16cm / 36c

160矮仔
155矮妹

+AA cup

155矮妹

好想比175高妹抱住

矮仔160咁長？

160矮過我
唯有揀190

你揀人，人揀你

我175，靚仔識襯衫，會揀返175，完美身高。

175高妹
利申185

有d tatse 高妹揾高人好難

但係我好撚肥

gym 完就係一條好漢

但樣衰
21歲個樣已經成個阿叔咁

仲咁後生！！！

嘩 好大隻喎